車輛續牌

架車要續牌,有問題希望有人幫到

如果郵寄係唔係一樣要既車輛登記文件正本?

行車證使唔使提供?

唔該晒

1. 係
2. 唔洗

唔洗唔該

唔該